老實講 721班鄉黑見到班黑衫衝緊嚟即刻走佬 仲覺得佢哋仆街

憑當時百幾個鄉黑係晒度 人數唔係處於劣勢
如果見到班黑衫衝緊嚟係大舉反攻 而唔係即刻走佬
相信至少會俾人感覺到佢哋係有擔當
真正守護自己家圍
我都唔會咁嬲
見到班黑衫衝緊嚟竟然係即刻走佬
仲覺得佢哋仆街 仲話守護家圍？
欺善怕惡多啲囉

守護家園從來都只係bullshit

拉闊啲畫面先

呢下真係最嬲
大舉反攻真係未必輸

見市民就打，見Blackbloc就淆，成班垃圾
727唔係有曱甴幫佢地守村真係成棟村燒得

邊條戰線發生左呢件事

呢下+831就完全show晒啲對比

722凌晨 鄉黑嗰陣爆緊車

有條片係成班手足追番轉頭

有段片係手足追擊白衫

嗰陣白衫全面反攻 真係未必輸
雞尾酒都未有

我愛手足

手足初時唔夠人反攻
之後夠人班黑警就出黎

白衫一見到手足就雞飛狗走咁喎

咁講人數優勢西鐵站內未必冇
但大家都驚自己係出頭鳥俾人圍住打撚死冇人幫拖 結果只係防守幫人擋
唔係戰鬥民族真係冇計 未做到全民反抗
而家再黎可能得

守佢老味
撚有人搞佢地條村
自己衝出嚟打人然後作個藉口
賤過狗

元朗站封站班鄉黑落左街之後
有幾十個真正示威完返黎既黑衫人係朗屏站落車出去見白衫就打
打到佢地龜縮返入村之後先演變到圍村

講起先記得，好似係後期喺馬路嘅事，白衫垃撚圾

果晚西環班手足知道有呢件事即刻趕入元朗
可惜班老黑已經喺火車打完人
跟手班綠色新義安入嚟幫手守村
上演一場完美警黑合作

問題係西鐵站比人打個班九成唔係示威者
佢地係真路過既街坊

721好多無辜市民

係啊屌 條片係上面影落黎

係
元朗站出事個陣手足全部係曬西環嗌緊光復香港時代革命唔比班狗清場

如果今時今日發生真係燒硬村

各路魔法

咁先係最嬲

係全部囉

果陣唔係而家都係 反正都無警察會過黎幫你 有信心而家再黎會反抗

依家死咗9世啦

光復元朗果日

我記得鄉黑打左輪
之後佢地退一退
班狗黎
班狗退，畀佢地入去打多輪
同時上環西環嗰邊吹雞入去
去到，鄉黑退
班狗就出黎

淨係元朗站都起碼三輪

個農莊燒左未？

專搵女人細路抗 見到黑衫會反抗自衛就淆晒底

727又話好多無辜市民唔好燒

最撚嬲就係呢樣

佢地夠膽試下叫黑警唔去保，自己落場同班手足打，睇吓佢地會唔會變福建幫

佢哋依家係打都唔敢打喎
未打就輸喎

根本守護家園呢個講法係唔存在，荒謬嘅講法
咪撚再係呢度花時間去反駁

嗰陣真係55波
依家燒咗村好耐

依家次次元朗有動靜就勁多黑警，班垃圾廢中笠哂水

中共 黑驚 鄉黑 廢老
全部都係欺善怕惡

咁先仲覺得佢哋仆街

守護家園只係鳩噏

d黑衫遊行完返屋企，咪又係家園
你守護條毛？

721 半年：兩個辜負自己的罪人

樓主睇左呢篇野嗎?

唔止仆街，係覺得可惜，如果佢地勇武啲舉鎗槍，可能黑警已經翻左盤，亦都冇831，周同學，陳同學，cu polyu

當然而家事後孔明冇用，講果啲如果潘生潘太冇生女呀，林鄭阿爸帶套果啲

唔好再講咩守衛家園啦, 根本無意思, 當日主要戰場係上環
無人發起要元朗遊行集會, 唔好再比對家既大話轉移視線, 一個大話講100次就有人信, 唔好再比佢講出黎

黨警黑集中地

sorry 原來樓主唔係講黑警

睇咗
所以咪話對比727 831仲顯得佢哋仆街

[請廣傳] 有大批黑衫義士喺元朗反攻白衫，白衫落慌而逃！

屎魔法

就算唔係守衛家園
都要有責任自己執手尾
依家咁唔負責任先係最仆街

守護家園守到玩恐襲
咁計恐怖分子都有擔當啦戇鳩
第一下出黎死襲已經唔需要講其他野
乜撚野叫唔會咁嬲
你忽撚左呀?

邊度有片睇

如果係寫雙方正面搏鬥 我都會俾返啲啲credit佢哋

冇錯 從來冇守護家園呢樣野 根本冇人撩過鄉黑
係佢地衝出黎恐襲一般市民 係無差別攻擊 連大肚婆都比人襲擊
然後黑警到場見到發生咩事仲要轉身走人
背棄有需要幫助既市民
721係鄉黑同黑警一世比香港人掛係口邊既醜事 有片有人證
唔洗旨意可以洗白

上面舊post有

依家係針對佢哋唔負責任
恐怖分子恐襲之後同反恐部隊戰至一方全歿都可以話佢哋係有擔當 肯為自己嘅事負責

其實果晚有反攻
凌晨果陣，大馬路打到佢地入番南、西邊圍
如果唔係邊會出防暴
你估班防暴出黎係捉佢地、阻佢地？
係怕我地打番入去，班防暴先出黎渣

垃圾

伶仃幾個囉
我係指復仇者鳩衝式

727燒唔到村係因為左膠，事實果日黑警已經失守

全動員反攻

嚴格d 黎講
果邊未係佢地家園黎嘅
屏山廈村要再入D

問題都唔只721當日添， 我記得714咁上下嗰陣已經放大風講話會攞刀攞棍斬人， 719同720都有誓師大會，你班黑警連兩三個黑衫行過都查，情報科會唔知成班鄉黑有活動？唔好講笑啦

佢地話係家園嘛
利申 有親戚住嗰頭

咪撚就係

清，唔好發夢喇
根本冇人夠膽咁做，班捉鬼撚好撚多藉口嘅
又話村入面有好多狗捕住又話班牛屎佬上齊架生
我重好記得當日自己係元朗點樣叫班所謂手足入去，但笠水撚總係多多藉口，自己就好似個傻佬咁係度9叫
就由當日起 已經死咗條心 做個笠水和理非算數

個陣有班手足係西環趕去幫拖
無耐太遠幫唔到好多

荃灣間麻雀店
冇狗真係垃圾

學吓人地叔一燒啦

邊會估到

721有反cup咩?我淨係記得85北角反cup

有 上頁有片

其實班鄉黑係從來無守過 唔好話守邨 一尾攻 見人多就縮返屋企咁解 真正be water

727 嗰日4點幾係元朗工廠區迴旋處打撚到班狗走
嗰日仲要士氣勁好 手足係撚咁敲鐵欄班狗驚撚到仆街
係夜晚手足走咗大半先比班狗反cup

幾百人 有片

當日係11點左右有手足由上環返入元朗幫手
但係只可以係新治安第二次出黎之前果段空檔反攻

班曱甴守村，背向班鄉黑，夠膽死話冇勾結

咪撚玩啦，班狗有撚幫佢地守村咩
個日5點零班狗已經特登開左西邊圍個入口俾班手足由停車場殺入去個班鄉黑吹大雞個祠堂啦
佢地開哂成行西邊圍條朗業街 退到去朗屏
成班所謂手足勇武派笠水撚捉鬼撚掛住係度set RB又on居居企哂係河對面安樂路
連埋大馬路幾千手足冇人敢攻入去
仲話燒村，得啖笑

係個條路口係度9叫 搵人一齊入去 個個笠撚哂水
就從個日開始正式收皮
有家室都願意同你衝，但大家既然係冇勇氣
仲講乜鬼革命 又何來有光復

負唔負責任到佢地講嘅咩?
負唔負責任係由個法庭去定
法庭都fail 就由個社會去定
幾時輪到佢地自己認
認罪都要個court 睇睇證據啦
一開始就已經係偽命題咁講黎做乜
佢走又好唔走又好都係仆街冚家鏟 講乜撚野仆街D 唔仆街幫佢分程度
都係嗰句
你忽撚左呀

果晚上環精英番到去咪追到佢哋仆街囉
721上環真喺好有氣勢

有人唔小心倒瀉左機油落田

先解散再重組可能重有機會
唔係既話, 我諗唔到方法可以令香港人原諒, 同馬尼拉事件一樣

果晚我睇過有片係手足打白衫. 好夜果陣, 係班白衫打完哂平民之後

跟住咪出現左，D防暴幫D白衫人守村口果D畫面

講真呀, 你班白衫而家夠唔夠膽出多次來?

渣ga

我記得有條片係有手足們趕到黎幫手
班白衫見到就掉頭走

欺善怕惡

要擇日反擊佢地

有班手足追到去村口
D鄉黑淆底到
打市民就叻
見到勇武 揸刀咪又係嚇到鳩縮

拉到眼珠2邊跌出嚟

白衫比手足打到跑走喎有冇睇片咖

我都記得
追撚住黎打打到跑走

其實起班柒頭底仲好啦，要班黑社會做過街老鼠
打擊佢地既生意，慘撚過攞佢條命啦

Agger 班白衫賤畜根本係欺善怕惡